（突發）周大福倒戈，支持《香港人權與民主法案》

馬國明放假一天

救命

on9當有趣

笑左，thx

拉

不推文thx

Jm9...